{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen erksate v√§rvide ja s√ºmbiootilise suhtega kala mereanemonidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike."},{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Elan rifis."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi."},{"text":"Ma v√µin k√§te abil pigistada."},{"text":"Ô∏è Pritsin tinti."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma ei k√µnni sirgelt."},{"text":"Elan kestas."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laule vee all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom."},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Ma teen helisid."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha ja teravad hambad. Ujun v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning elan ookeani p√µhjas oleva kesta sees. Vahel on mul sees l√§ikiv p√§rl. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan kesta sees."},{"text":"Ô∏è Vahel on mul p√§rl"},{"text":"Elan vee all."}],"options":[{"label":"Oyster","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"Merikurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen tasane kala, kes v√µib vahel end liiva sisse peita, et ookeanip√µhja moodi v√§lja n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µlemad minu silmad on √ºhel pool."},{"text":"V√µin sulanduda liivaga."},{"text":"Olen kala."}],"options":[{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Lesta","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk k√µhn kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Olen kala, aga n√§en v√§lja nagu roomaja."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pisike olend, kes h√µljub ookeanis ja keda s√∂√∂vad paljud teised loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Paljud on nagu taimed."},{"text":"Suuremad loomad s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Zooplankton","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":""}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Kuivaks j√§√§miseks on vaja vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha mind ilma kaitseta p√§he!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Annan sooja."},{"text":"Mulle otsa vaadates on vaja p√§ikeseprille."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Kukun talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."},{"text":"Inimesed suusatavad minu peal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma puhun l√§bi puude. Vahel olen leebe, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehed kukkuma panna."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn tuuleiil v√µi v√µimas j√µud."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Vahel nutan."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju vihma ja tuult. Ole ettevaatlik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla v√§lk."},{"text":"Vaja on v√§ga tugevat vihmavarju."},{"text":"P√ºsige sees, kui ma siin olen!"}],"options":[{"label":"Pihusti","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen j√§√§, mis langeb taevast. Ma v√µin olla v√§ike v√µi suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen raske ja v√µin haiget teha."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."},{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike peale tormi v√§lja tuleb."},{"text":"Olen valmistatud valgusest ja veest."}],"options":[{"label":"Aurora","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Hoia eemale puudest, kui ma √ºmberringi olen!"}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Starlight","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis j√§rgneb tormi ajal valguss√§hvatusele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"kolisen ja m√∂lisen."},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}